有些人擔心，如果火災越界，他們的家就有危險，或者煙霧會危害他們的健康。《我們如何燃燒通往更美好未來》《烏拉·克洛貝克》《大眾科學》2020年10月2日
更重要的是，我們對隱藏在那裡的東西的認識有了突飛猛進的發展，特別是當我們遇到附近最大、最危險的物體時。世界各航天機構正在努力使一顆（無害的）小行星“傑森·多里爾”（Jason Dorrier）於2020年9月27日“奇點中心”（Singularity Hub）偏離軌道
這意味著所有可用於維持生命的能量在歷史上都受到光合生物供應的限制。第90期：綠色的東西|夏季總督府| 2020年9月16日|鸚鵡螺
儘管深藍經過精心編程，從上到下都可以下棋，但這種方法過於勞動密集，過於依賴明確的規則和有限的可能性，無法在更復雜的遊戲中取得成功，更不用說在現實世界中了。DeepMind最新的人工智能程序本身可以做出所有正確的決定| Jason Dorrier | 2020年7月26日|奇點中心
該社區以大學大道、Cheery Creek、唐寧街和第八街為界。丹佛：酷兒社區有一英里高的地方| LGBTQ編輯| 2020年7月14日|沒有直接新聞
這一舉動永遠封存了他對酋長的感情，將其與戰爭、暴力和槍支聯繫在一起。李·馬文的自由帷幔微笑背後的故事|羅伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野獸
他們出生在51個國家，會說59種外語，但似乎只有一個目標和決心。警察家庭在紐約警察局畢業典禮上佈德·布拉西奧|邁克爾·戴利| 2014年12月30日|每日野獸
由於相互不信任，雙方最終都將自己綁在僵化法律的桅杆上。繁文縟節扼殺了善良的撒瑪利亞人|菲利普·K·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸報
從2012年到2013年，31名男子離開奧胡斯前往敘利亞作戰。美國在對付恐怖分子方面可以從歐洲學到什麼|斯科特·波尚| 2014年12月15日|每日野獸
這必然會削弱公眾對警察的信心。伊德里斯·埃爾巴（Idris Elba）與埃裡克·加納（Eric Garner），《我的曼德拉》（Mi Mandela），並將雜草賣給戴夫·查佩爾（Dave Chappelle）|馬洛·斯特恩| 2014年12月6日|每日野獸報
同月13日，他們把一個家裡有兩個宗教信徒的人綁在木樁上，以便活活燒死。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
梳妝檯上，一本全紫色小牛皮包著的小書半藏在一張精緻的紙巾窩裡。希爾達·萊斯韋斯|阿諾德·貝內特
許多孩子似乎都像野人一樣，在區分那些必須對他們說真話的人方面。兒童的方式|詹姆斯·薩利
這些軍官必須依靠自己和僕人的勤勞為自己和家人提供食物和福利。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
一群疲憊不堪的羊在路上嗒嗒嗒嗒地走著，被關在穀倉裡，眼睛沉重，輕輕地咩咩叫。山谷戰士|納爾遜·勞埃德